---
title: 有網路就能賺錢？Honeygain 介紹
description: 'Honeygain 介紹|Honeygain 推薦|Honeygain 心得|Honeygain 掛網賺錢|Honeygain 被動收入|被動收入推薦|被動收入 Passive Income'
date: 2022-01-11
tag: [Passive Income, Honeygain]
category: Investment
---

「有網路就能賺錢？Honeygain 介紹」，看到這標題，是否會想到詐騙，或是直銷呢？ <br />
這篇要介紹的 Honeygain 就能實現這個目標，不論是 iPhone、Android、MacOS、Windows、Linux，通通都可以用 <br />

下面就來分享 Honeygain 是什麼，以及如何用 Honeygain 來每個月幫你賺到 $20 美金<br />

## Honeygain 是什麼
Honeygain 是一個 手機上的 App / 電腦上的應用程式，只要打開它，它就會自動在背景執行，將目前我們用不到的頻寬／流量傳送到 Honeygain 自己的代理網路（Proxy Network），而 Honeygain 再將這個網路租給其它企業使用

我們只須[下載 Honeygain](https://www.Honeygain.com/download/) 並執行後，Honeygain 就會自動運作了 <br />
過程中，Honeygain 僅會使用到我們的網路流量，完全不會存取我們的資料/照相/通話等權限，消耗的電量也不高

下圖可以看到我使用 Honeygain 一天，消耗的電量僅是我使用 Facebook 的 1/3（我一天用 Facebook 的時間約一小時）
![Honeygain 耗電](../images/148-01.png)

而獲得的收益可選擇美金 / 比特幣，轉到自己的 PayPal 帳號 or 比特幣錢包

下面是 Honeygain 的基本資訊：<br />
Honeygain 創立於 2018，目前已有超過 25 萬使用者，遍佈 150 個國家 <br />
對 Honeygain 的商業模式有興趣的，以及他們怎麼使用這些我們所貢獻的流量，可以看官方出的[介紹短片](https://www.youtube.com/watch?v=6RDNT-f8Pv4) 

::: tip
分享 10GB 即可獲得 $3 美金，超過 $20 即可提領到 PayPal 或是換成等值的比特幣（Bitcoin）到自己的比特幣錢包
:::

對 Honeygain 有興趣嗎？下面來介紹 Honeygain 怎麼註冊

## Honeygain 註冊
1. 點擊我的 [Honeygain 推薦連結](https://r.Honeygain.me/Y19E330EB2) 後，會跳轉到這個頁面，點擊 Claim $5 now <br />
![Honeygain 註冊](../images/148-02.png)

2. 填上 Email 以及設定密碼 <br />
![Honeygain 註冊](../images/148-03.png)

3. 進到畫面後，就可以看到 Honeygain 正準備開始運作，並已獲得了 $5 USD 的推薦獎金囉 <br />
![Honeygain 註冊](../images/148-04.png)

::: tip
使用我的 [Honeygain 推薦連結](https://r.Honeygain.me/Y19E330EB2) 後，Honeygain 會給我額外的積分，積分的多寡為「你每天的 10% 受益」，但你不會被扣除任何收益＆有任何損失

若你註冊後，也用你的推薦連結推薦朋友，你也會得到官方額外給的 10% 收益（依據朋友的每天收益情形）
:::

![Honeygain 推薦碼](../images/148-05.png)

## Honeygain 安裝
- iPhone（iOS）：可直接在 Apple Store 搜尋 Honeygain 下載
- Android：因為 Honeygain 沒有在 Google Play 上架（Google Play 上搜尋到的 Google Play 都是假的），所以須到[官網選擇 Android](https://www.Honeygain.com/download/) 下載，並將下載的 honeygain_app.apk 安裝即可
- Windows & Mac：一樣到[官網](https://www.Honeygain.com/download/) 後，選擇 Windows / macOS 下載並安裝即可

## 後記
Honeygain 可說是只要安裝後就可以放著不管的 App，我自己的經驗是放了一天可以拿到 $0.3 - $0.6 左右（依據自己的網路速度而定） <br />

將收益領出的標準是要超過 $20，以最低的經驗（一天 $0.3）來說，僅須 66 天即可 <br />

覺得 66 天只拿 $20 太久或太少嗎？Honeygain 每天還會提供一次抽獎，內容約 0.01 - 0.1 不等（我自己的經驗）<br />
若以平均值 0.05 來算，66 天可以再拿 $3.3，也就是說平均一天可以拿到 $0.35，距離可以領出的金額（$20），則只須 57 天 <br />

用我的[推薦連結](https://r.Honeygain.me/Y19E330EB2)註冊的話，一開始就會得到 $5，那距離可以領出的目標就從原本的66 天 → 43 天，即可達到 $20 美金的領出標準 <br />

若對於 Honeygain 有其它問題的話，可在下方留言，或到我的[粉絲團](https://www.facebook.com/YC-New-York-Journal-102815348954103/?locale=zh_TW) / [IG](https://www.instagram.com/ycjhuo/) 詢問


衍伸閱讀：<br />
[Honeygain 常見問題集 Q&A](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Honeygain-QA.html)

若對於其他被動收入軟體有興趣的，可點擊 [Passive Income](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/) 來看更多介紹 <br />


::: warning
點擊觀看更多： <br />
- [被動收入系列文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Passive%20Income/)
- [財報分析文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Stock/)
- [飯店開箱文](https://ycjhuo.gitlab.io/tag/Hotel/)
:::